寵物保險

有冇人有幫隻貓買寵物保險
可以分享下
我想幫貓貓買
但係唔知邊間好

搭單問埋
想幫狗狗買

如果你係想寵物萬一有問題可以睇下獸醫咁樣
Fwd個隻會好d
單次醫療賠償費用係750元
藍十字或者msig都係等百幾二百唔太夠用既

咁要睇你隻猫有幾大？

利申QBE agent

有查詢可以搵我報價